[
    {
        "randomId": 624
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Umuvumbuko w'intare",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Guhekenya amasaka",
            "option_2": "Indarama",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Umwungange",
            "option_2": "Inzuki n'ubuki",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Isinde",
            "correct_answer": "Igihumyo; umwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    }
]